突發！中國外交部祝賀拜登和哈里斯

中國終於開始發聲

因為新制裁？

咁樣當還擊POMPEO

5g道，應該冇乜啦楞

發脾氣

蓬佩奧講完「台灣一直都不是中國一部分）（Taiwan has not been a part of China）之後即刻講恭賀

個肥仔好快執包袱啦

仲有trump出左新禁令

萬一Trump 反勝

好撚肉酸

小學雞到呢
係人都知你心入面諗緊乜啦

咁樣反擊 ，幾歲

成龍手足

冇可能啦燒山咁屈

小學雞

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

要建交了

講真, 如果侵侵連任佢都仆硬街架啦, 仲使鬼睇定d咩, 所以唔明等咁耐做乜鳩

咁似何志平被美國拉果陣第一時間做既野

中共：

反制措施

老母面有無表示

你隻五毛都應該好快執包袱

你隻五毛又想屈毛

老母面過咗氣

呢個就係反擊

一早認咗輸

川建國同志已完成歷史使命，中央欽定拜振華同志擔任美利堅特別行政區特首一職

大國勃起

起來 起來 起來

無可能
一定上訴到㗎
美國法律係正義的

pompeo嚇到賴屎

好搞笑 支共咁樣做 唔係側面證明侵侵同佢地搭膊頭嘅指控假過支共啲奶粉咩？

還擊？

恭喜完, 點知輸左.
BIDER 多撚謝你個認証.

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

點都要祝賀，特朗普已經無計傾

重重還擊了！但...............

.......................................

麵仔根本冇買，通常想落注但又冇入數就貼中

靜靜地返去幫你老母執骨啦
執完仲有你老竇等你幫手呀

睇大紀元已經係智商問題

㿏拿大撐侵 連登仔失憶

我想問佢係咪咁樣樣就當左係反擊

美國人表示好驚

死亡之吻

講句黑警死全家先啦lol

回馬槍呀戇撚鳩鳩

等睇好戲（侵陣營）

唔緊要啦 一早表咗態㗎啦
Haha🤣

屌洗撚咁煩咩
拜登出cheat
所有藍嘅變灰先
咪232:0
又可以打陣飛機

咁叫反擊
啲股會升返？

俄佬：我屌你呀？

火化啦仲執乜柒古代人？

你老豆老母俾狗屌，
屌到散撚唒，
你唔執返點拎去火化丫on9不孝子

等回力鏢

你祝唔祝都係咁撚樣架喇
人地響南海等緊你

呢頭話要反擊美國 轉個頭恭喜晒

好小學雞.......
1) 未來拜登上, 中共依幾個月都係食屎.
2) 未來侵侵繼續, 中共未來幾年都係食屎.
完全睇唔到有咩upside, 星期5仲點緊票既時候, 黎祝賀拜登. 香港各界班掌權者, 甘心奶依班北佬小學雞, 真係好on9
醒d, 星期二第一個祝賀喇, show off一下中共明係做票揀你美國總統

想睇屌到散哂 有冇片

無汁

刨左咁耐
終於落飛嗱？

認真點, 好嗎?

出聲冇好處，唔通唔出聲有咩

而家先表態咁on9

睇大紀元智商有問題啲定睇CNN有問題啲

优秀的拜同志胜利了

多咗人睇大紀元係因為主流媒體唔再可信

咁就叫反擊

反擊

有咩咪自己判斷返囉
一句大紀元唔洗睇嗰啲
知唔知上年唔少報導係大紀元獨家
得一支咪一個鏡頭喺前線？